點解欣田邨咁多賓賓印印

呢度究竟是咪公屋

無錢先請賓印

個個扮低收入，實情全部唔撚上報自僱收入
識幾個新輪到公屋都係咁
政府又唔撚查，有咩計

有啲睇落似唔使做咁
生埋生埋4-5個

生4-5個咪湊夠人數做底入息分大屋

有啲人裝修裝得好豪華